用iphone11pro 但又要加個殼上去果班咩心態

人地apple用咁多錢去搵個設計師去設計個外型。 你地就搵個幾十蚊殼Cover佢。
十足十班大陸人將個電視機遙控死都要加層膠套上去咁難睇。

一跌爆玻璃點算

Sorry我個原裝套999都係apple設計

一直裸跑

利申: Iphone SE

所以iPhone 11得2款silicone case

Apple設計個殼比人買又咩心態

上年Xs Max出左就一直裸跑
用三四年部機都唔值錢晒嗮心機去保護部機

買左Apple care 裸跑
半年黎跌左n次都無事

唔好烏鴉口

用條尻但又要加個套上去果班咩心態

人地上帝用咁多錢去搵個設計師去設計個外型。 你地就搵個幾十蚊dom Cover佢。
十足十班大陸人將個電視機遙控死都要加層膠套上去咁難睇。

人地iphone 3 4出果陣邊有殼賣架。都係得d大陸山寨廠出埋晒爛臭膠殼。 我諗人地個設計師都R晒頭。 見中國市場對機殼需求咁大 所以先局住整一兩款比出黎賣 唔通有錢唔賺咩

所以識玩就應該唔好帶殼。 你講得岩。
唔識玩又驚死果班就最鍾意機殼

以你呢個邏輯，咁iphone 6都係抄人+巿場需求先出大芒電話咋嘛，咁 apple先局住出啲你所謂嘅垃圾iphone出嚟，所以都唔洗神化吹奏佢嘅

用原裝殼得唔得

手殘成日跌電話，跌爆咗又要去整，又要錢

係我唔岩。對唔住。 我都係想引大家入黎傾兩句。 其實有殼都幾好。

你個名
sor

我覺得好煩。認輸算數。 反正又唔洗錢。

steve jobs 係設計師 ＝ iphone本身係藝術品

tim cook係生意人 - 多樣野賣 ＝好

講完

360度峰迴路轉